新撐警藍店-遵理

我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

遵理員工遣責暴徒

燈塔老闆六月娘貴為警察榮譽會長，撐警撐到奶鞋底咁款
之前明明po過相 六月之後就del曬

大家知唔知點解遵理幾年前比奧斯卡馬件事搞到上唔到市 ，六月娘都好似唔care？

因為條友一早就已經返蝗國搞緊補習同教育，再幫d人落香港考試，做新香港人，大家見到班細路住新界講野歪歪地，有一部分都關佢事。
咁樣做同每日150冇咩分別，反而仲恐怖。每日150有好多中年/廢老，過幾年就瓜柴，但係佢送班蝗落黎係搶大家資源同學位，都係製造緊會票投民建聯嘅年輕一代

要記得，佢手頭上係有極大量呢幾屆應屆dse考生嘅資料，點解拉人可以拉得咁快？咁大個data base ....

講係講到咁多，歡迎補充。學生們，其實燈塔真係垃圾黎，出面大把中小型勁好多。

（旗下有老師係黃就真嘅，不過同好多公務員係黃嘅一樣道理囉，不過提提大家，大家最愛嘅欣師都係偽黃牆頭草

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

#385 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家係有叫過光復香港，係有骨氣就咪撚再補，又話時代革命，又要一車車去補藍到發紅嘅店出面大把好老師，問下身邊同學，再唔係ig開個po問，毒撚就上校園台問人有咩推薦。

我祝繼續補燈塔嘅你中文攞2，去做毅進仔

遵理老闆June Leung擔任黑警會會長，本身同CCTVB、中國移動既關係千絲萬縷因為身有屎自去年六月起就delete咗自己FB 和IG，然後叫前線導師扮黃繼續呃學生錢，比美心集團更可恥

Push

遵理之前搞日校，學界比賽請港隊幫手，但人地已經放棄讀書做冷氣學徒，就叫人唔洗返學，淨係比賽先黎

佢哋一向都好嗱喳唔係點做黑警會會長？

都唔新啦 呢間不嬲紅底

要推爆呢啲撐警藍店

仲去讀既死全家

直接叫d fd底導師轉會啦

唔轉會就係偽黃

罷補撐警藍店遵理